朝朝都六點先瞓點算好

點先可以校好個生理時鐘

我都係
不過冇心較返啱佢
真係想瞓11點都會瞓到

轉做夜班，又唔洗瞓又賺到錢，雙贏

第二日無目標通常都瞓唔到，你搵啲野做下自然就支力到瞓。

每日推遲一個鐘 好快就正常返